其實點解政府只係特別關心警察子女受到欺凌？

其他學生比人欺凌呢？欺凌問題一直存在！

因為係警察啲仔女先真正注重呢個問題，呢個政府真係好撚垃圾

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Push

軍政府，特權階級

黑警有特權